支持劉鑾雄binc區

商人無祖國

勢傾則絕，利窮則散

我真心支那送中，嚴d先好

呢班賤格有錢佬先真係會驚

港奴

從來無信過呢條友
大家繼續努力 唔洗理大劉呢個垃圾

最戇鳩係個個回應 幫你地走
成千人正評 真心膠定假膠

祝佢快d坐監

好多連登仔都唔成熟，仲係小朋友或者中學生

即使成年人好多都係唔清醒

我認同佢提出司法覆核wo